[組Band] 搵 30 - 35 歲 band 友

如果你已經 30 - 35 歲 , 又未有 BAND ,
但又想搵到幾位固定隊友 , 再感受一下團隊既合作精神

如果你對玩音樂仲有熱誠 , 但未搵到動力 , 未搵到機會
更加未搵到一班人幫你手展示出來

如果你不甘於每日只係返工 , 放工 , 陪老婆湊仔
然後單拖留o係房夾硬堅持每日掂一掂自己既樂器 , 十分鐘後放低佢
再諗諗幾時會正式同你既樂器 say byebye , 然後沖涼訓覺

如果你同我一樣....

有冇興趣一齊夾下 band ? 玩下歌仔咁 ?

我地未必會夾得好密 , 但會 keep 住定期出黎夾野 , 暫定一個月一兩次左右

我地唔會玩 d 要好高技術 , 要你每日練到人都顛既歌 , 甚至乎 , 我地只係玩廣東歌為主

我地都係有目標既 band , 有理想 , 亦想進步 , 但人大左 , 明白各有各忙 , 所以又唔會話太急進

我地明白默契要培養 , 如果你係放底左樂器好耐而又有心再玩返好 , 想進步既 , 也不訪過黎試試 , 如果最後唔岩夾 , 都可以交個朋友

年紀太小 / 太有性格 / 高傲者勿進 , 呢度唔岩你

現在我地只係得一個主音同半枝結他 , 所以可以話係任何位置都歡迎查詢

最好你係住o係屯元天 la , 不過都係會出面租房夾

如果你有興趣的話
PM 我
講低你o係 band 入面想玩既位置
同埋留低 LINE / WHATSAPP 既聯絡方法吧

謝謝

SORI SORI , 第一次出 PO , 原來係冇 PM 的

咁改做 E-MAIL 留 contact 吧 , thanks !

[url]revostudio666@gmail.com[/url]

唔識樂器john唔john得

有興趣

我玩吉他的 都有玩左八年

但冇咩玩過band 因為主要彈獨奏

不過得23